究竟D學生會係做乜春

是咁的
年年都見到間間U/大專係到選SU
但其實真係唔知佢地實質做過D咩黎
好似好多優惠又講到自己好多活動咁
唔係話想屌d咩但真係無知
好想知道大家覺得你自己讀過/讀緊既學校既SU
最有用係點樣？
最垃圾係點樣？
歡迎各校巴絲指教指教

Sor錯台

中學學生會:落雨提供借遮服務、搞過聖誕舞會
淨係記得呢兩樣

學生會 有部室
日日係入面扑野

監禁男學生

學生會d女女識得講咸濕笑話